[十點早場］ 利物浦對卡迪夫城 2

負皮！

咁撚樣都1001

正評

風水足球

樓主好靚仔

英超聯賽落實本周賽事開始，將會在比賽中轉用冬季專用的黃波，而據英國《每日郵報》報道， 特意就使用黃波，收集了自2004/05球季開始的數據作分析，結果發現上季為紅軍射入44球的穆罕默德沙拿（Mohamed Salah），在使用黃波的比賽下，平均每場入1球，是歷來英超之冠，超過60%的英超入球都是來自黃波。

Mos 新港城 岩岩裝修完 ，話咁快d地磚爛曬

關唔關附近起樓 有沉降問題事

我愛樓主

唔知點解好期待今晚陣容

其實高美欺 將軍同交屁三個數據都好接近

勝利十一人

繼返上個post
換個啲係咪黑色底 不可交易個啲人

係睇中場出唔出jm

又反你咩居心呀
個陣有邊個傷左依D一早知啦,剩低果D咪正選囉
成日日反夜反

另外我最主要就係想指神軒狀態下滑的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反軒的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在抨擊神軒，是神軒狀態差的關鍵！如果不喜歡神軒的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望神軒後備？神軒這兩季的作用大幅減少，都是因為那班反軒日日在咀咒神軒垃圾，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到神軒都傷埋。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的神軒，真的很需要各位球迷的支持，才能重震雄風！請停止對神軒的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！神軒狀態下滑最要主原因是反軒人士不斷的干擾，如果他們的不停止反軒行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令神軒做番一位名正言順的利記隊長！！！！！！

負皮上一頁，下個post見

中 前場 似會出返上場個陣

係
Filter special會見到
今個月好似唔知仲有三隻定四隻未出
我差一張先換到啦子
去左換pack抽垃圾

樓主是狗是戇鳩

Google fut swap deal就有

對弱隊出 4231 最好

agger

dllmfsg
dlghon9子

會唔會又借d 意輪換出lovern

gomez

花式打J啲fd

關公尾到

The #LFC team is confirmed. Three changes from Red Star - with Alberto Moreno making his first PL start since April. Lallana and Lovren also start.

#LFC v Cardiff: Alisson; Alexander-Arnold, Lovren, Van Dijk, Moreno; Fabinho, Wijnaldum, Lallana; Salah, Firmino, Mane.

屌

屌摩

羅馬利狗一家親

摩神

Willian表示...

打弱隊先出都好既

屌摩
仆街

屌你老母又老虎又屌摩
你係咪食撚左屎黎呀

仆街 屌摩
又做乜撚收起高美欺

Substitutes: Mignolet, Matip, Gomez, Robertson, Milner, Shaqiri, Sturridge.

嚇得我騰騰震

仆街 老虎搶左美斯個位

又做乜撚收起沙狗

Clean sheet 凍過水

講真咁出真係無計
唔撚洗抖咩班人
對弱險先咁出算係咁啦

仆街了

感動嘅係，見得返懦夫x屌摩呢個組合

靚仔都要講 lalala個態未值得正選

仲係咪100%的波?

今晚一定失波 買定大都得

Molamola

廢摩

開過啦

後防俾cardiff中出

出la不如出沙短

屌你老母高普

就算我再勁
你放兩粒炸彈係隔離都係會爆架

艾加

La打返中場可能會好d 比d時間啦

又要睇旗袍

等睇屌摩比賀列特撚到跪係度

開波前屌尻普屌到1001is ok

踢死啫喱咩

老虎同邊爐要逗住個左閘位 橙

但計埋國際賽已經連踩左四場

實扮無辜

我差兩張

屌摩入波加clean sheet 大把大把車落我地度

放棄左

其實比啫喱抖一場都情有可原

又出屌摩 放過vvd啦

VVD：左右邊都要各carry舊炸彈

屌你老母死要出l6
gomez都收起

點解唔出埋米仔

邊爐miss tackle俾人過
屌摩返唔切黎
lovern 送penalty

寧願米拿打lb

今晚實爆到仆街
睇下將軍拆唔拆到彈

vvd送就唔屌
lovren送就死全家

嚇到我飯都食唔落

反鳩普了
上場換出沙短諗住今場正選

有畫面
VVD幫屌摩執屎
返唔切禁區

對住英冠料都輸就好笑

火車 cancel
開咗波先到火車站
仲同我期待 we never walk alone

又逼害米拿

vvd自爆唔計
lovren降唔到圍死全家

主場對弱隊失三分，高普你接受到咩
摩呢啲根本唔到傷剩佢都唔好出啦

寧願比米拿踢翻左閘 甚至Gomez都好過屌摩

廢中想點

其實唔知klopp想vvd拍邊個多d

屌摩正選逼害我利添呀

唔自爆當贏

所以話做人真係唔係實力最重要 係同個領隊frd唔frd

出啦都冇沙狗

估唔到首敗唔係比愛蛇 係比屌摩先

你覺得老虎件垃圾係一次半次解唔到圍咩 黎咁耐柒左幾多次我用哂老虎成家啲手指都數唔撚哂啦

好在同條女出左去wine and dine

見到呢D西陣真係唔想睇

今場屌摩會bin鳩你地

沙狗再一次比人當condom sosad

屌摩 l6呢兩件應該一早賣走

食麵好了

真
屌你鐵人唔洗抖咩
強陣打阿仙奴啦

客勝有26倍 要上樓就All in 啦

休息一下
下星期大戰

比啦踢翻CAM都好

如果係433 出老母啦子都有理由
如果係4231既話 我 立即 屌廢中老味

屌摩
豬波了

屌啦之前又屌高普勝利11人

今晚好睇喇,可惜無

今晚mane showtime

呢個真

做咩撚野呀出摩

屌摩路夫雲都唔驚 有vvd頂
最驚係啦啦啦

明明之前歐聯決賽好多人都話唔反L6
而家

上年廢中好似11月開始輪換 今年早咗
出啦應該想盡返操起佢 沙短太重要 唔好咁快chur盡

彈彈波 未見影 已經傳失

世一，屌摩
今場真係豬撚硬

上季唔計呀唔計

死屎啦你

正常人都會lalala 行先過沙短啦
又矮又猥瑣

左中衛一定係VVD

你拉蘭拿你睇高普幾錫你 傷咁多次都冇放棄仲有機會 英超咁即食ge聯賽 有邊個領隊做到

希望啦呢場爆發 證明自己

做高普真係慘
出full team定留力都會比人屌
得罪講句就算出呢個陣
如果呢場主場對英冠料贏唔到就執柒佢啦

Wine and dine專揾水魚
利申：前幾屆exhibitor

有朗拿老母同法賓
應該後防都唔會太大壓力既

屌你稅佬要曬女就死埋一二邊啦

季初暪傷唔洗同佢計？？

曲線幫Gomez上位
用心良苦

雲加

高普一早話知又暪乜柒呀
定係又想話高普扮知呀

呢家gomez打得好過佢多多聲

稅佬出左黎咩

岩岩傷完 係要俾時間操返fit
如果唔係小vvd突然勁左咁多
個個都想佢盡快出返黎啦

自信

重點我諗係傷都唔同球會講先令人反佢

根本屌摩同老虎呢啲垃圾除左盃賽就咪撚俾佢出場啦
老虎都用得點解唔出埋馬高域

得我覺得哩個中場睇落ok可以試下?
Jelly仔要休下都正常

稅佬死入黎串大家

波都未打
已經反定L6 屌摩
對卡城都唔輪換啲後備 咁要啲後備托咩
即管睇下啲後備踢成點

米拿都係剛剛好返
Gomez就唔好再改佢位啦

呢個陣完全冇問題 係驚屌魔太廢姐

係我心目中馬貼仍然排係老虎前面

係 又換又話勝利十一人

話時話有件垃圾年年都因傷打唔足
出到黎又指指點點走死位扮大佬
自己又唔係一線
點解仲可以做隊長

摩翼

尊重下啦屌

又反

廢摩冇資格比機會

88

Dllm

推得快到

乜都屌，輪換又屌，唔輪又屌，屌左先實冇死

有預感大戰係影分身打右閘..

出屌摩就要屌

如果今場出曬沙短高美斯啫喱
：屌你廢中係咪on9

呢啲根本計時炸彈，會係唔係好重要既賽事踢得正常，然後會係啲好重要既賽事陰你一獲

摩

五毛子

左邊準備俾人無限中出

唔係咩資格問題
實際上就係米拿已經老
打唔到閘當翼嘅位
主力啫喱全勤要休息
剩翻就得屌摩

仲要唔係絕對主力 點解係隊長
范將軍做就差唔多

Klopp: "Alberto Moreno has been outstandingly good since the summer through until now, but his contribution has been mainly away from the public gaze."

我寧願今場輪換柒左 都唔想下場輸比阿狗 為左啖氣

入去睇下半場

呢場表演好 可以賣貴啲
出呢場咋

比起L6 卡膠
呢件真係一世都唔會原諒佢

出屌摩要睇下左中堅包唔包得切
包唔切=禁區局住foul=輸pen
包得切=屌摩追返黎從後一腳踢跌=輸pen

即刻的士過去陰功

三舊垃圾有分別咩？

出廢物邊爐+摩蘭奴，自斷雙臂

再出冇態既lalala 做正選唔用S23

失分就未必，因對手太雞，但呢d排陣思維想拿英超？再過多10年都唔會有

賣撚咩
完約爛呀

死返去獌post啦

疤唔係話要咩

走啦死獌狗

Yes 講得好
欣賞你

踢好啲屌摩+米+世一 50 m打包去魯營

good ar三個都傳過疤

淨世一都50 la

大家望吓之前鏝對中下遊出嘅人腳 再望吓我哋嗰啲 ⋯

出屌摩，儒夫俾疤睇版

世一都50啦

估唔到當年俾人屌到仆街嘅經典組合米摩老虎仲可以留哂係到
仲要有人迷老虎

岩丫岩丫

應該未半場就要換人

好心條撚樣練下單刀波啦
咁多年冇進步過

界外球裝越位

兩個炸彈
寧願見到軒都唔想見到呢兩隻

本身上次虎正選我都支持 但睇到佢踢哈多士都咁好撚驚

寧願出高美斯中路 出佳比阿樂抖算

唔睇重好啲喎

識波帝又出黎

佳攪咩黎

屌摩都有人印啦

老虎屌摩最on9嘅地方
就係出腳好撚魯莽 動作又大
成撚日輸12m

不過
勁又穩定嘅又唔會肯黎做後備
有L6呢啲級數做到後備其實唔錯
屌摩就應該可以有更好嘅選擇
左閘黎講

屌摩巴塞幫手一月買左佢ok?

寧願比Adam lewis交學費

50蚊件都唔要啦

大勝吧！利記

Chilwell, Tierney

今場點解唔繼續4231
比XS出

人地有正選過黎同踢得咁得民心既Robertson爭？

老虎有vvd係側邊都還ok，後備來講，屌摩就真係無救

呢個真...屌摩真係冇得救
但係又真係好難搵到人做後備

屌你英足總

曼城曼鳩呢d 星期2歐聯去到星期日先踢英超

利就要短d時間休息

INGS 預感今晚有佢入球

VVD 隊長

出屌摩不如出新仔學下嘢

應該都係係4231 但攻中變咗啦子

哇仲以為隻獌比人踢爆之後唔會番入黎添

JELLY真係要抖下既咁................

但又想賓賓贏返場

有咩衝突

諗起之前既佳，全勤一季之後謝皮，，

拿子都跑到廢左武功

交稅佬同懂球帝
真係利po兩大神獸

下場歐聯又咁重要，反而唔出沙短攻唔攻得入就難講

求高清link

咩名

佳尼 吸完毒未

Now E $780 睇英超西甲 抵唔抵買

明明早兩年全勤

買啦

雖然DELAY小小

佳係咪唔會再有機會啦

有冇ching有 link

不過老母真係勁到癲

寧願用高美欺都唔用佢

知唔知邊個網

vvd 繼續做隊長

下場要俾佢抖下，留力撚藍斯

啫喱唔好全勤跟住傷
今年印左佢
希望佢可以做到利既傳奇人物

右邊應該今埸出taa，下場出佳，阿記側擊好強

屌摩 仆街了

連屌摩都有得出下輪换

高普ge性格 唔會咁玩鳩佳尼

下場就打阿了

好驚對面個Murphy

佳雪到硬哂

Y m18

ace link?

待笑

後防有啲恐怖

點解唔出沙短 沙短得罪左廢中?

佢係咪真係唔值得俾機會呢

交稅佬貼左稅單未

有點矮...

Show blocked user - 你痴線架

水貨交屁拜託生性

不敗mo la

用電腦睇緊

耳lon個處都冇埋

[url] [/url]

十年又過去
利物浦又贏唔到

屌你老母

SAVE底呢個

好掛住電腦堂打CS

我去左深圳老蘭

大勝吧我利

醜勝吧我利！

贏左+3

邊個入到

笑你老母

U

u

一開就做埋啲憨鳩野

diu mor

moreno第一球已經7

有有清講下發生咩事

牙籤子

上呀法賓爭個正選翻黎

屌摩一開波就爆炸

仲有89 分鐘笑

今場一定睇到啫喱同屌摩嘅分別

屌一黎就HAND左機條LINK

唔識睇波既都個啦

屌摩企個位可以永遠唔啱
預判係咪0

假利？

屌摩企到咁撚前

轉行專做康樂組長算啦

未撚返到去

利以後係咪向住4-2-3-1咁走

雲隊長

ACESTREM LINK邊度搵

VVD可唔可以令屌摩正常返

難矣

你無資格話人

講得好！

一黎就要懷念jelly

屌你on9
咁撚樣踢落心口

搶救無效

摩咁扮野

邊爐個手套柒到

坐你就坐啦 咁撚多嗲

睇緊

想睇vvd好似屌神軒咁屌摩

？？

正 有法邊爐

閪波feel

閪波

但法邊爐唔係好識派牌破密集

懦夫又溜

踢緊乜撚

但高要求

文尼又佔中

lovern

岩岩後搶翻

中場同前面斷左咁

廢中防守寫書 進攻又有冇

冇人理左路屌摩

左面屌摩無波踢 空哂都唔轉過去

空曬都唔俾屌摩

-6

Mo salah

水貨

負6 1-0

沙拿

水貨goal

-6足球可恥

沙拿!!!!!!!

-6足球

假波

沙拉返黎啦

水貨!!!!!!!!

頭兩腳都可以唔入

水貨笑了

三射先入

mo salah

左腳goal

水貨反應快

牙樂啲傳中

Salah

左腳

水貨返來了

其實主場唔係太驚破唔到密集

因為轉左黃波

負碌到

執雞能力慢慢返來

第一腳後腳比呀諾幾型

用手擋入去

MO SALAH

-6水

頭兩球入唔到

頂到完場袋三分plz

霉沙喇
霉沙喇
溫拎單打wind

水貨行下行下 鬼咁岩就係個位 意識真係

返黎啦

屌摩醫院

餘下時間睇摩出醜

90%控球

9成控球

fabinho D比波

法賓奴勁過軒好撚多

老母今季真係勁 尤其冇咗呀邊個嗰陣

屌摩交腳波都衰過人

廢摩一pat屎

屌摩咁多年都咁廢 好撚神奇

邊爐比波

邊爐識向前傳

疤菜究竟睇中屌摩D乜

喂！開名啦

得一個人唔識架姐

唔似個位

軒可以安心做後備

老母lag左好耐

交通篤導員同防中嘅分別

赤貧版艾巴

老母

vvd

差d

Vvd

妹到對面前鋒唔耐煩

垃圾艾巴

vvd好進取

雲迪克愛助攻

老母好撚爽喎

vvd差啲入

Vvd-d

沙拿終於快返同射波有力水

隊長

菲律賓有英超龍

隊長差D入

范隊

范將軍

點解vvd係前面

古天犬玩具

力度大左啲

佢利撚來

講西話

摩解圍

意識

角球啊

邊爐視野

應該抽盧卡古開助攻

唔好再燈

屌那星

軒

沙拿成日咁樣跌想博12碼

咁都燈到

利子

一搶倒即刻推放長傳打反擊

個龍門

沙拿呢下真係博，其實應該硬正d

水貨廢到

咁樣冇12m

差少少

踏波車

慢鏡你都未睇

屌摩個種廢

一時似雪糕筒一時又反應幾快

對面廢過紅星

依下又衝得幾快

贏多幾粒先打飛機都唔遲

Ab依家完全唔玩波 好穩陣

邊爐啲遠傳下下都用R1傳

果場既教訓

紅星話哂都叫打歐聯

好抵

邊爐

金剛腿

交屁

領先1球only

邊爐好好丁

文尼已經當左自己係正前鋒

愈黎愈鐘意邊爐

屌摩啲走位無撚用既

文屁

屌摩企係禁區到把鬼咩

點解唔出左摩蘭奴條廢西架

朋友隊輸到2球

應該炒得

唔屈速既文尼

睇好佢做新沙比

平行時空

變到好保守 唔敢推進咁

會

下場出返軒

屌摩入禁區 唔幫文尼

對面個龍番入去果時仆低左

唔比12m都啱既
睇返對面都無乜動作

屌摩轉身

我寧願佢有橫傳算
無撚腦成日衝仲衰

出你老母

摩施丹上身

屌摩反智轉身

肥賓同華拿，兩隊都榜尾

轉傷左

魔性反智轉身

攬哂喎 但縮手縮得快

希望摩可以打番起

甩鞋

屌摩勁到

屌摩比人踩到甩鞋

傷出啦

根本博12碼

屌摩走位比交屁，你走到去禁區做乜撚

笑匠

咪撚玩啦 清
廢足咁多季
除左岩岩黎入左熱刺一球之外
其他時間都垃撚圾

牙樂仲係左邊

屌摩-6入遠射搶正選

邊爐係高配版軒 而且識向前

咁都得

咁都唔計回傳？

禁區回傳？

邊爐勁咁多
高普係咪等軒自己傷就比邊爐明正言順取代佢

fifa咪唔算回傳囉

又唔當回傳啊？

因為沙拿向後得緊姐 其實無乜動作
跌都係因為得得下個中堅縮失左重心
唔比都正路既

原來足球係後面cool住人都唔算犯規

街場省到唔計咩

咁都唔係回傳 ?

對面踢物撚野?

你唔會想軒同老母同時上場

哎呀 邊爐呢下真係差啲自爆

D人走位換晒照踢

Salah 今場拉番出黎好好多

lomo

又禁又拉又cool 都唔算foul
雖然英超尺度唔比都正常

法賓奴咁耐都唔回防

所以一定要4231

邊爐勁撚到

都係未夾熟

文尼打中間=可有可無

呢球係咁俾

邊爐射撚埋佢啦

屌對面好似懶懶閒咁

邊爐既意識完勝

有創意

法賓呢球擺左腳射埋啦仲交

意識好好 好抵讚

文尼水貨啲互傳

邊爐除左慢d 都幾好j
屌你老母廢中又唔出沙短

高普係多蒙特都係打4231 我諗佢以後可能用返呢套 個中場控制強d

佢咁少上前攻就防守落力啲啦

所以你個名改得岩

意識幾好wo

阿樂

屌你又反

屌摩好似某人除左後傳仲識咩 條左路廢左咁

邊爐呢下先比得靚wo one-two

瘋狂短傳

阿諾呢下入就勁靚配合

壓得太前，成班都亂企

你班友咩事

入左就靚

撚到前面企係度

屌你成班垃圾 識唔識咩叫尊重

淨係打右面，屌摩

岩岩傳左球靚波

前面

屌摩岩岩同lomo調位

屌你班友今場又係咁傳唔獨食

都係屌摩分過去

人地死守都可以彈彈波

係咪比廢中屌完

好有前隊既動作

今日有啲彈彈波睇下

老母假身

冇人走去左邊

屌，呢場有神摩，早知請假都要睇啦

今場沙拿hattrick

f9

老母好撚瀟灑

好似唔係好落力踢

但軒打雙防中麻麻地
初初都係踢4231 果期仲係屌軒神簡
之後一踢433又變左神軒屌簡
利子

Bobby玩9自己？

做乜鳩

睇到1 月要轉西甲先睇到

明仔flick 波呃左三下

Bobby firmino

明仔玩野

森巴足球

波皮都掂唔到...

呃埋自己同隊友

今場幾FUNNY

明3腳

明奴

好正

好有球味

老母好有球味

屌摩今場會唔會係廢中比巴塞睇版？

屌摩好波

入多兩三球先啦

到底係咪廢中落爽order 叫交屁唔好爆底

即刻賣唔出

文尼塞係中間托

比屌摩打斷哂

幾時賣屌摩件廢西

屌摩雪到硬左，唔識接波

屌摩柒到呢

對面似上季朋友隊

交屁唔好再做比波果個啦 下下等人埋哂位先比

摩廢撚到

入多球呀屌你老母

叫古仔幫下手

屌摩真係好撚廢

屌摩 mane 冇人落底

等一季士氣波 升到上英超現返形

左邊踢到波得文尼，韋拿杜姆，雲迪克

2球未

法賓

法賓屈到

Fabinho

啦啦啦廢到

啫喱可以左邊係咁出波 屌摩好似一次出波都冇成功過

快d整多球

邊爐又督到

Hea到出屌摩 又可以出邊爐練form 一陣唔該唔好玩平安鐘

就失球

閘得靚

一陣入波

屌摩都係返西甲喇

lallana

La子要踢好啲呀

啦子

會唔會1:0完場

出la唔出沙短

第一中堅

場波慢到唔識踢

邊爐好波

啦子個位長期仲前過明奴

出佢係為左侮辱對手

咁易燈到屌摩就好啦

中間迫撚到on9

La子對哩隊咁既野都無表現既真係等FA cup算了

終於感受到有屏障嘅中場係點

左屌摩右taa啲出波真係笑撚死人

屌摩出波有jelly一半就好

屌摩又一個攔截

摩又然

傳到比沙拿

笑左

cardiff 點升班ga

原來咁耐以嚟中場都打少個

陣間你咪知

跑又唔肯跑
波又出唔掂
掟佢落英冠啦

文尼啲迎波帶哂啲人去帶波個隊友到做乜

可以去巴塞了

sorry 囉 估唔到佢終於出到波

水貨D passing

升完班唔駛錢係咁

屌摩防守

一球咋屌你老味

今場都係
啦啦啦同神軒隱形孖寶

好期待老母基達加賓佬

啦子真心麻麻

屌摩又任人出波

岩岩跑返黎搶波比返艾利臣
出波出到比沙拿2傳
反摩落地獄啦

廢中係咪好唔鐘意沙短 點解呢場放咁多後備都唔出佢

邊爐會唔會反cup基達

明仔型到

英人都係靠唔住

有暗湧了

La子

啦

對面啲高波好似描住屌摩咁放

la廢撚到仆街，唔明點解上場踢到咁今場仲正選

輪換下
呢場半力都夠
後備換交屁果d啦

廢la

LA好慢

LA子

La子先係打得最差

文尼真係以為自己係10號仔

究竟la 子係未傻咗

啦子黐得神軒多

文尼D盤球好似痴腳左?

文尼個反擊俾左啦子
仲走埋去做乜鳩

la子lag啲定老母？

la子未搵到感覺

成班反啦

我都想知

lalala出左黎幾場
我都仲未睇得明佢踢緊乜

交屁laggest

La子 點搞呀回哂塘

VVD真係勁型
一下指L6叫比佢個邊

今日屌摩變左中場大師
下下一場比穿哂

本身老母行緊56K 而家轉左拉子

上季入場睇咗幾次都唔知

fabinho踢成點?

我覺得啦是無辜的
始終傷咁多...

頭先反撃明明文尼最on9

是但啦
lalala 上半場迫搶
曬鳩人地氣力
下半場搵哥基狗屈佢地機！
希望高普識做

睇得出係個中場

好過橫傳

等睇vvd完封拿卡錫

文尼依舊on9

文尼可唔可以踢返翼

不過不失

好過

雲將軍後面用波好強 中間班人比下去

啦啦啦真係好鳩
拎完個波下下都唔知想點咁

呢班波用黎練波一樓

屎撚到

下半lala 換大清/XS

老虎

鞋都無埋

LINK :

流

又甩

老母今季真係好癲

salah今場企咁後

見你地講到咁好笑，聽朝返屋企真係要睇全場重播

牙樂啲三角形傳球 高美斯一定比唔到

唔會匿喺對面個前鋒後面

懦夫on9傳球再加眼神慢跑防守

唔明點解俾佢着10號

都可以試下比奧力子/ 蘇蘭基踢下

唔會企喺隊友傳球路線

lalala不如陪下神軒

係咪我太廢
邊爐今日啲比波好一般喎 橫傳都幾下醫院波差啲出事

對面係咪想踩甩晒利記d鞋

黑拖舟

純防中 逗d位好好喎

點解老母勤力咗咁多
以前明明成日散步架

法賓推進

廢中依排成日戴帽

終於冇人企喺度指手篤腳，順眼晒

換xs啦屌

no sub 出唔到

廢中睇黎都要叫交屁

賣咗 俾雲大做隊長

今季d波都好鳩下

邊個要

呢場算好

希望有勢

不如早d換史獨屈下遠射

真係做唔返上年d迫搶同反擊

鬼有人要咩

LALA好慢

但create 左好多屎，係自己汁得番，不過今場bino 跑動多左

新特蘭啦

反軒痴撚左線

lallana烏龜加黑洞,.咪再用佢啦

返新特蘭

對弱隊根本唔應該迫搶同反擊咁浪費體能

Agger

紐卡數/ 西咸

做乜呢排廢中咁鍾意出lalala

水貨今季成日發脾氣

啦個態

出年應該見唔到佢

控球85:15

懦夫呢球跟落左路做乜春
中間空到

可能最後機會

綿龍今場幾差下

La子同屌摩，邊個上半場最差

呢個真
今季打強隊一定冇上季咁勁

La 啦

屌摩從來都冇期望，唔會失望

講真LA子真係傷得多有影響
怪唔落佢
要屌就屌屌摩啦

季初冇壓力出多d唔同既人
到季尾場場打真軍冇機會練兵

暫時好過上年

熱 0>3
車 0>1
曼城 3>1

接受唔到聯賽首敗

老母真係好勁 成個kante 咁

但今季對強隊都驚輸冇乜迫搶
上季冇雲迪克高普應該諗住鬥攻
而家反而驚輸唔敢攻

今場八十幾九十控球點迫搶同反擊

屌摩可唔可以唔好再出skill move
睇到震

啦除左唔fit同前面3個都唔夾 前面3個係唔應該帶咁多波係有人放波跑先發揮到

Xs呢d波底用波好球員就夾到

屌摩又贏
啦啦啦敗家仔

摩竟然未爆炸

F9完全唔得喎今場

狗會好波

屌摩傳中波

la

屌摩今場幾正常

新特蘭

護空門

lalala 已經頂得好好

你地仲有咩可以反

La子無運，屌摩上半場終於第一次落底

Lalala

頂得好靚

屌比人護空門

對面呢個防守要讚

la子熱誠頭鎚

屌摩真係唔差

已經頂得好好

咁都屌la子

La子比人護空門

文沙成日都亂鳩咁交波俾人打反擊

la 子

暫時唔撚使佢守.....

Ching 燈到

永續moreno

角球同岩岩都有個護定空門

屌護空門

成功激活屌摩

飛晒身有晒力道比人護空門

屌你老母用腳啦 成班高佬仲用頭頂

上半場戰犯一定係懦夫

文尼係中間真係無限放大佢既缺點

係屌摩加啦子呀
我利冇廢人架

咁都有得屌

唔洗守d盤扭勁既邊鋒咪無事

佢控波仲嘔血 彈到九尺遠

可能想送個波比對面攻

lallana躝啦
文尼又唔拉邊隱形
要diu摩一個踢囇左路on99

La子真係慘豬

諗起世三

頂得咁撚靚都屌

屌摩放直線又真係好過啫喱
但成日跑入中間做乜

打得咁順有乜好屌

屌摩係咁回傳 除咗最後個下
VVD進攻都有威脅過佢

Ab悶到

控落腳人地都殺到啦

沙拿傳波真係差到冇人有

入完一球打回原形
最後一腳d處理差到

出米拿都好撚過屌摩

文尼啲heavy touch點打10號位呀
反擊迎波?
跑兩邊啦仆街
分左個波俾啦子又埋去拎波???

下半比人絕地反擊

半場前圍屌明奴屌麾啦子
明奴就直線屌麾傳中啦子飛頂
屌多d唔該

班球員係咪買曬入球細啊屌

無波入，10成控球都無用啦

對面好似係全英超平均身高最高 但係角球失球最多

左邊都冇人幫手on99
高狗當佢marcelo 咩

法賓奴今場企係中圈
又慢

直線 傳中 都有
仲有回防搶波
全能到仆街

已經頂到好靚 夾硬控落黎要反智轉幾個圈

我決定迷啦子了
明明未傷前佢全隊最有活力嗰個
依家你班粉腸打完齋唔要和尚

下半換沙

迷老母呢邊

Ching
有冇興趣做下任迷摩黨主席

大把時間控落黎 掃把腳 射個中腰波 高佬最驚中腰波

冇角球, 怕hi

邊爐無得屌啦

新球迷?
屌摩不嬲都係咁打

差唔多風流波
比人rest下啦

摩算踢得唔差啦

呢排勁到癲

仲有下任?

水貨
終於翻黎啦

我是其是

被對面護空龍先唔入都要屌

上半場我地都踢得幾hea
根本未出力踢

比波真係要挑剔下 咁高大 比波軟綿綿咁
有人拍比大力啲啦

冇影響，轉左會都可以迷

文尼有冇諗過自己成日又上腳比波又慢會累左隊波 點解唔安份做自己最擅長ge野

2隊都勁HEA

希望可以跟埋一齊轉會

痴線 明明頂得唔錯

文尼咪撚再企中間

散步王

但作用大過 好多

靚波黎啦

係唔好彩

點解咁多人屌屌摩 今場睇落唔算踢得好差咋喎

分波尚好
但係防守太柔
好似防中版matip

啦子好唔順 拎親波都要兩下修正

好撚harsh

痴線仲話有時間控
睇reply頂個下後防都埋左黎

唔知你地遲啲會唔會咁對ox 子

對面咗hea
出 都射死對面呀

respect

咸左

我真係唔知高普想練到佢點

但係佢D first touch 真係差到離晒譜

會戰勝歸來

應該要蠍尾式入球

摩翼>交屁

踢得咁養生係咪風格黎？

唔洗理班傻9

60分鐘換沙短應該可以即刻入多幾球

你除左最尾頂果球冇球好波呀

Chingsickball

開-2得唔得

有無諗過，我地唔屌 佢會踢得好？

文尼拉邊衝波啦，迎波又係慢轉邊

換沙短大師兄入夠三球

交屁呢啲就真係彈離身修正

又係呢條女

一定好好屌

文尼真係好鳩，力架學咩人踢10號…

場波都幾悶

人地都無得攻，點會差，佢不嬲進攻問題不大

神軒跑得仲快過法邊爐

今季利啲波都好悶

兩邊玩緊練波呀
慢慢由後場猜上去
攻完就慢慢回防

圍住來屌

法邊爐都冇跑過

Photo

Ugly win > 456

好唔慣幾場冇見過米拿

出clyne打左都好過用屌摩啦講真

唔覺好慢喎，起碼企位啱

比老人家抖下啦

有得抖好抖

但踢到咁對強隊冇乜計

悶住贏有冠軍相

Clyne零進攻力架喎

對強隊唔輸就得

f9仲要禁區插下花

對弱隊要攻出呢條垃圾做乜鳩
面對面傳波都未識

準備又chur盡

下輪對妓，有得抖就抖

Ching 見你係人都屌，
有邊個係你心目中唔係垃圾

屌摩係垃圾
對乜都唔應該出

配合下揸cam
視覺效果加分

妓真係幾勁下

btw廢奴快D入波啦

妓

羅賓奴

係好撚勁先岩

屌摩師徒重逢

對面準備十三連勝
未試過咁驚對阿

攻強守弱

奧燒翻生

姐係又報恩啦屌

比阿驗貨

兩邊鬥傳失

上年利記

張伯倫式25，送完禮轉會

又9猜1-0完？

兩邊踢緊波？不如打邊爐完場算啦

又係梅利

Bino: 關我撚事

高普個樣

反領咁型棍子

La好妹

換big ching入黎啦

凖備屌鬼

想換沙短，jelly

呢場都入唔多波 點追得失球

懦夫

牆頭草

踢緊乜

無態 腳風唔順就做D簡單野啦

拉真係好麻麻

拉真係慢

要OUT LA子

最驚贏都贏唔到

lovern咁落腳

goal

尻鏟

世一

嚇死人咩

屌剷乜鳩

嚇撚死

踢緊乜阿你班垃圾

摩蘭奴換左個腦呀
今場咁既

越位

平安鐘

屌你對卡城都要平安鐘 痴撚線

岩岩睇無幾分鐘，拉蘭拿仲係咁廢？

又要禁鐘

越曬

多撚謝l6

好悶

Bino